阿狗今晚有分落袋，請留名手足食繼香光光雞

細炸雞一份，大辣既